實際上中國市場有幾大?

多數人搵雞碎咁多 有7億畀多佢啦

一人比一＄你都發大財

咪一人有1蚊咁大囉

其實印度人口都接近中國

點解從來無人話印度市場大??

印度收入再低好撚多

但內需強過中國

好多負資產加上唔係得一個人想攞佢哋一蚊

一人蝕一$ 你都仆硬街

收一人錢要一蚊你成本都大到仆街